---
title: cakes Aid 2012
date: '2012-08-07'
categories:
- bakery
- Buns and pastries

---
bonjour tout le monde, je ne vais pas tarder pour commencer a realiser les gateaux de l’aid 2012, et j’ai aimer partager avec vous, cet index, presque complet de toutes les recettes de gateaux algeriens, qui sont sur mon blog. j’espere que vous allez trouver les recettes qui vont faire le bonheur de votre famille le jour de l’aid, bonnes realisations mes chers. 
